咁多黨鐵員工開post，但無一個講到太子發生咩事

剩係叫人唔好屌佢地

依家可能有小朋友瓜老襯， 港鐵呢個時候都仲係封鎖太子站嘅話， 似乎佢根本就係專登畀 黑警嗰邊消滅證據， 以便隱瞞殺人事實

可能連站內職員都比黑狗......

要洗底唔係就咁up兩句自己係黃就得既

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應